玩完識返屋企咪得

對不對

識去玩 就唔洗返泥

對

勸你珍惜眼前人不過有種人就唔見過鬼唔會怕黑

想見下鬼

咁咪去玩 唔好番屋企

屌你老母咩

絕對係啦好好笑阿
玩完識返屋企就得?

過程係點唔緊要?
最緊要係結果識返屋企?

同出軌 同對唔住另一半 同欺騙隱瞞有咩分別?

發生左一次之後 個道德底線就越黎越低
搵藉口唔返屋企 阿邊個唔開心 阿邊個搵我